係尖咀，一個人有咩好做？

科學館果邊有咩行？

去香賓大廈囉